apiVersion: apps/v1
kind: Deployment
metadata:
  name: Tem que ser único
  generateName: prefixo de nome a ser usado pelo servidor se um nome não for dado
  namespace: mecanismo para isolar grupos de nomes.
  labels: mapa chave e valor usado para categorizar objetos
spec:
  replicas: número de pods que se deseja
  seletor: Seleciona os pods que serão afetados por essas configurações de deployment.
        Pode ter duas diretivas:
                matchExpressions: é formado por uma chave, por um operador (NotIn, Exists, DoesNotExist), e values [valor1, valor2]. Values não é
                                 obrigatório.
                                obs: values é um array
                matchLabels: É uma forma mais simples e amplamente utilizada. Considera o par chave e valor. O operador é o In. O value é o que está no valor.
  template:
    metadata:
    spec:
      containers:
	- name: nome do container
	  image: endereço do repositório.
	  *imagePullPolicy: política de verificação da imagem
	  	pode ser:
	  		Always: verifica sempre
	  		IfNotPresent: Dwonload d aimagem se não está no cache
	  		Never: Não baixa nenhuma imagem.
	  *livenessProbe: É um health check do container.
	  	pode ser entre outros:
	  		httpGet: Faz um request no pod com port e path específico. É sucesso se a resposta for  200 <= resposta < 400
	  		 path:
	  		 port:
	  		periodSeconds: Intervalo de tempo para realizar novo teste
	  		initialDelaySeconds: período de espera inicial pra realizar primeiro check.
	  					
	  
	  
